現實少少講一句

100萬人示威，我由2點行到10點，示威果時都覺有用，行完好攰就走，點知夜晚政府話照二讀當場火都黎

我先明示威根本冇撚用，仲要企足咁耐又冇食野，連企耐d都冇力，留守唔到，而家必須勇武個政府先會驚，要有武器有計劃先衝到，唔可以再咁樣令班學生白受傷

利申；而家打的衝緊出去

香港政府一意孤行

保留體力啦
今晚佢地重兵

冇炸彈佢地唔驚